有冇人個ex/現任好撚痴線？

我個ex要我ig吾可以follow任何女性，吾比識任何女性朋友，後尾番工有女同事又嬲一餐，又係咁問有冇客係女嘅 仲要吾比我睇av同打飛機，搞到我有諗過自己係咪gay嘅 依家諗番起都好顛

吾你老母咩，你仲痴線過你條女。成個弱智仔咁吾吾吾，返去溫書啦柒頭！

你老婆都好痴線

我吾你老母臭闣